InputManJSでは、コントロールへのアクションに応じてさまざまなイベントが発生します。リストコントロールで発生するイベントは、以下の通りです。

| イベント名                      | 説明                         |
| -------------------------- | -------------------------- |
| CheckedChanged             | アイテムのチェック状態が変更されたときに発生します。 |
| FocusedChanged             | 選択しているアイテムが変更されたときに発生します。  |
| ItemClick                  | リストのアイテムをクリックしたときに発生します。   |
| ItemsChanged               | アイテムのリストが変更されたときに発生します。    |
| LoadComplete               | アイテムがサーバーからロードされたときに発生します。 |
| SelectedChanged            | 選択しているアイテムが変更されたときに発生します。  |

